有個靚女係canteen食野露左成條波gap出黎

不過我係唔會影相放上黎既

要睇自己搵 唔好係度食人血饅頭

一陣偷拍比人拉左返差館唔通旨意你班死仆街保釋我咩？屌你老母

屌你老母臭閪
我都未屌你老母 你屌我老母？
我屌穿你老母個臭閪阿仆街

Read

咁鐘意睇唔見你地影上黎？屌你老母

咁你開post 出黎做乜撚野。刷存在感？

死癡線佬

樓主咁小事都要開po

我果邊個canteen條女全裸攤喺張枱度俾人輪緊 利申排緊隊

我去開果間張張枱都坐滿女，個個唔係F G H就I ，A到E就下一層
我都仲未揀到個睇岩，個個都正到仆街，屌是但搵個算，遲啲再講

要睇自己搵

係呀 仲見到下午茶時段樓主老母10蚊可以無限中出
條隊上環排撚中灣

不孝有三無圖為大

你冇影我搵乜撚 收埋左你老母個閪度？

喂喂你仲唔影你老母上黎？屌你老母

叫你出街搵呀死毒撚 一日留係個狗竇度發臭 屌你老母

排隊屌樓主老母

咁你咪柒開po啦 啦啦聲入廁所打飛機再摺埋一二邊啦屌你

冇圖開乜撚野post

你老母個閪好撚臭

你食撚屎啦

樓主老母正臭雞

樓主真係認真不孝
咁仆街擺自己全家上枱你屋企人一定爭你好多 咁既仆街仔我真係第一次見

樓主曲線求細佬妹

block 上一頁

排隊屌樓豬老母
準備報數 我先
1

我果邊條女坐係我隔離露左半個屎忽比我睇

搏屌既POST真係好少見

比人屌到上熱門

樓下再推死全家

乜gap都無

中灣

好慘 要咁樣刷存在感

呢d刷存在感 block 上一頁 等佢單機 慢慢開post冇人會理佢

Block 上一頁

Blocked

大家一起屌柒呢條撚樣
開PO冇圖 食屎大架

一言不合就block

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )

樓豬陷家長命百歲 百病纏身 不得好死

睜不開兩眼看命運光臨
然後天空又再湧起密雲

樓主抵比人屌

屌你 無圖

大家一齊屌佢老母！

不孝子搞到伯母俾成村人中出

樓豬全家死

收皮啦你

10

嗰個好似係樓主老母

完全block撚左你條柒頭皮

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )

Show Blocked User - 什麼我都有預感

真係block得, 浪費大家時間

樓主老母邊有咁索

我保釋你，屌你老母。下次記得影

屌你老母不孝子

樓主好似好嬲咁

樓主個名

屌你老母

樓主全家碎屍餵狗落地獄